豬咀 防武漢肺炎 想問一下

7502豬咀+6006+501蓋 5N11
咁樣得不得？ 6006要日日換？ 5N11 要日日換？

6006唔洗呀，半個月到一個月換一次就得，但5n11cn就要經常換，而個501外殼一定要跟足程序每日用完做消毒，1比99漂白水。

如果我轉用 502外殼 加2091 （2091 要不要成日換？）

60926一體式 點樣洗？ 佢係咪本身有P100？

無得洗 只可以表面清潔一下 ，60926 係有p100 但係綜合氣體過濾就無乜用 ，齋用p100棉209x ，229x就ok 但係無得洗 或者用7093

唔洗浪費D 6006，何況未必得
P100 先係重點

7093同229X比，邊個可以用得耐啲？

7093同7093B有咩分別
我見價錢差10%

日日帶緊, 60928K 請問得唔得? 驚帶錯野